[有圖] 我個法國仔要絕育 有冇人可以幫手

你地m

我個仔

你地幾時帶你地隻狗去做絕育手術?

好cute
依家幾大？
我都打算同我隻八哥絕育

早2個月絕左 慢慢變左毒撚性格

成日聽人講絕育完啲性格會變
你果隻原本係點樣？

我個隻宜家6個月大 但係淨係會un自己張床 係咪唔洗急住絕 我都驚佢變毒撚